K Kwong教路：唔使買啲呃錢神奇口罩、噴霧等，醫護口罩+番梘+酒精+漂白水已經好掂

LAUGH AND PUSH

推

支持田雞

人話

文科撚準備進場鳩Up

唔需要N95?

你日日進出醫院嘅話 梗係N95最穩陣
平時出街 根本帶個夠quality嘅普通外科口罩
已經夠做

更重要嘅係
唔好被藥房呃 買埋啲假日貨
啲料薄chit chit肯定瀨嘢
睇吓隔離口罩post就知咩事

總結：用靚quality嘅外科口罩就夠

擋到飛沬真係已經爭好遠

掃盲po

AQ

其實$2一個口罩已經係好撚貴果啲嚟
mic medicom都係$45/50個